［求真？］匪報老屈劉小麗鬧黃毓民反大陸 仇思達為保偶像中大伏！

上帝要仇思達滅亡，必先令仇思達瘋狂。

過街老鼠又中伏

林忌有咩證據

設計對白唔等於無講過
可能係無直接開教主名

樓上莫需有

民主黨擁躉
完全封鎖